有冇雞子愛好者？

打親邊爐都一定要食雞子
最鐘意啲雞子大大粒 一咬落去爆汁
打邊爐冇食過雞子都唔好話自己打過邊爐

嘔

大粒嘅係火雞子
正常雞子得手指公頭咁大粒

兩樣都好好食 雞子個質感無法被取代

未食過 係咩味

你下次打邊爐 唔試過係唔會知咩味

次次打邊爐/雞煲 都一定會食
試過成功感化到身邊啲朋友 由憎食雞子變到唔抗拒